希望大事大非前波台仔不要再做假膠

你地做假膠9up影響力好大
會搞我到同cc台的手足鍵不到國
請不要再犯

唔g
等你改

我哋和理非

錯字呢

是其是

十卜師兄比狗吊

樓主5毛頭目

俾你吊

我靚仔黎

我想令年輕人愛國

其實做得國民真係好難會唔愛國

再講炒你魷魚

無國 何來家？

唔好
最多天日請你食飯

樓主呢啲attention hoer
大家唔洗理會

,

唔想背棄中國人身份就係假膠?